黃絲真係連自己靈魂都可以出賣(修正)

我問過好多黃絲，假如撤旦可以幫你消滅中國但條件要出賣靈魂，變成觸手怪，並且要去凌辱正義嘅對魔忍同魔法少女。咁你會點揀？幾乎所有黃絲都揀出賣靈魂俾撤旦
所以黃絲都出賣靈魂俾撤旦。
香港靠呢d人，無撚希望

blocked

我問過好多藍絲，假如撤旦可以幫你消滅中國但條件要出賣靈魂，變成觸手怪，並且要去凌辱正義嘅對魔忍同魔法少女。咁你會點揀？幾乎所有藍絲都揀出賣靈魂俾撤旦
所以藍絲都出賣靈魂俾撤旦。

香港靠呢d人，無撚希望

藍絲造反了